善戰者，攻敵必所救

再玩陣地戰會死哂所有勇武

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po